######################
ApiRestFul Codeigniter
######################

Esto es la api para el proyecto retatushabilidades SENA

***********************
Configuración de la Api
***********************

Codeigniter 3.2-dev: https://github.com/bcit-ci/CodeIgniter

********************************
Librería Codeigniter-restserver
********************************

https://github.com/chriskacerguis/codeigniter-restserver


***********************************
Instalación codeigniter-restserver
***********************************
-- Copiar el archivo /src/rest.php/ a /project/config/rest.php
-- Copiar la carpeta /language/spanish a /project/language/
-- Error de reconocimiento de RestController: https://github.com/chriskacerguis/codeigniter-restserver/issues/1089


***********************************
Cpanel
***********************************
SENA:
https://vps-8b972504.vps.ovh.ca/
admin
Cammx1000f!